點解皮褸喺香港唔多人着？

點解？後生仔唔着，中年又無着，老年更加唔使講
點解？因為潮流？因為難打理？因為貴？
外國又好似好興咁，有人着完全唔會覺得出奇
利申，我係後生仔加有着皮褸

好多人carry唔到

貴 千幾二千 閒閒地 靚啲都 4-7 千 不等
後生點玩
不如推介下

咁撚熱

香港咁熱著條撚咩

冬天著都熱撚死啦下話

咪同牛仔褸差唔多，carry到牛仔褸，都應該carry到皮褸
carry到皮褸既就一定carry到牛仔褸
同埋都唔係話難carry，想型既又有型既着法，想頹又有頹既着法
又多款，款式又永遠唔過時，除非你生到八兩金咁樣，唔係好難carry唔到

咁熱會生熱痱wor

太sassy亞洲人唔會鍾意

我都係新手嚟，都係趁有特價，加上啲人話男人一定要有件皮褸喺屋企，先買一件
嗰陣時係百貨公司減價好似原價要5，6千減到2千幾，羊皮嚟，又係好似捧球褸咁既款，我見好似好抵，就買咗件，係幾好着，牌子就唔出名
買完呢件，應該會再買多一件

熱到咁著條閪咩

未試過，其實都會凍

我未試過其實着皮褸未必會熱到仆街

百貨公司, 日本？ 邊款 ？

咁無人carry到

好易不停發"mo"

大把 電單車佬 型到仆街啦 香港都

上面D人話carry唔carry倒
其實無話要點樣去carry, 衫好多時係一個人taste既反映

你個性格唔係 叛逆/獨立個種 就好自然唔會揀呢D衫
身型適合但唔會著呢D既人有好多

係呀
可能我要求太高
想睇樓主你着

低溫症咩，幾度呀

首先你要係謝霆瘋

唔熱都焗住個身咁

試過有次有個靚仔攝影師上黎我公司
外國返黎唔識講廣東話
大熱天時著住皮褸
睇見佢都熱雖然真係好型
同埋形住佢係臭嘅
雖然真係好型＜－重複呢句N次sorry因為真係好型

sogo
影得唔係咁好新手嚟，呢啲叫捧球褸款？

個人覺得全盛時期嘅湯告魯斯喺TOP GUN裏邊著皮褸最型
但香港冬天都咁鬼熱著乜鬼皮褸

我都驚，所以上網查，買咗啲貂油返屋企搽

不嬲冬天或者廿零度先着

我覺得還可以，未到話一定要到十幾度先着

都係 Vintage , Biker 款型啲 不過無銀玩

carry唔到biker款
尤其係傳統嗰隻勁多拉鍊，carry唔到

得秋天臨入冬嗰段時間先著得
之後皮褸屌唔住了

照下鏡啦 港豬排骨邊好睇

咁我又未到排骨仔

純粹潮流唔興姐,
港男不嬲著襯任何野都Carry唔到架啦,
例如油頭, 軍褸等等

皮褸真係好神奇，我十幾度著唔覺熱，零下十幾度著唔覺得凍，其實係睇你入面仲著咗啲咩

油頭係咪嗰個咩會展頭？軍褸我直頭喺街一件都望唔到
我覺得佢哋唔肯嘗試新嘢啫

係真係睇你入面着咗啲咩事

前幾年咪興MA1軍褸, 仲難Carry過皮褸啦,件野咁大件,

皮褸唔算新野啦, 六七十年代周街港男都著,

不過將來應該會興番, 潮流係循環

呢啲時勢點敢着
又唔噴得酒精
着完出街都唔知點消毒好

冬天著都嫌熱啦屌

查ma1軍褸先知佢咩樣
真係少咗好多，不過ma1軍䄛幾型
可以擋灑啲人身形缺點？尤其係瘦？

香港著皮褸想生熱痱咩
一年都著唔到10次
著完唔打理好掛起實發霉

又熱又濕on99

買咗兩件 想買多件bomber款

男裝要大舊啲著先好睇
香港好多男人/男仔膊頭唔夠橫，又瘦
根本晾唔起
同埋個樣太𡃁仔就會似扮大人咁樣

廿零度都着？有冇咁虧呀

太瘦，個膊唔闊真係幾易出事
同埋個樣太𡃁仔都真係出事

呢隻已經唔到人嘅問題
係直情個design嘅問題

香港標奇立異係死罪
一同普通做有啲分別就比人偷拍擺上網

好撚凍呀！

香港而家幾多度呀
80～90年代香港大把人著
我中學都有幾件

搵到件岩身既皮褸就係
最弊係街成日見到d人好似偷左人件褸咁
唔係窄到咩咁就係鬆泡泡

咩意思？我諗呢個設計，個個都應該carry到下話

唔同風格姐, 小朋友女人都著得好睇架啦
除非你覺得男人著皮褸只有MAN夠陽剛先好睇

呢個係，我細個都成日被人話標奇立異
但我理尻得佢

好難keep
濕熱

你呢個款我見好多外國嘅啊伯著

唔會啦,小朋友都可以著得好睇

我意思係，個身型大大隻，但個樣3，4歲好軟，好鬆弛熊感覺嗰啲

係咩，鬼佬着通常型啲

我個人將好多衫都定左形
例如無電單車/無車學咩人着皮褸
一個月搵唔到30k學咩人着西裝等等

幾時變咗著皮褸變咗少數，奇怪甚至異類

有些少胸肌加件tee都夠殺

問吓啫，無話而家着

中學已經有幾件都叫有錢？

而家鬼仔唔著呢啲款，啲啊伯咪著到成個謝四咁樣囉。而且我唔知你果件入面係點，而家入面可以好多花樣。

但都係有個好大缺點，落雨就 pk

Bomber jacket 款皮褸，但叫用皮做嘅bomber jacket 好似適合啲。
Btw四年前好中意着bomber jacket 而家不了

連周星馳係香港都未著過皮褸，咁你話有幾流行

西裝真係
比較莊重，唔係特別場合，應該唔會着
中環返工既例外，因為係要比返尊重人
感覺着西裝就係尊重既代表

近年呱

why？

毓民

個領位同袖位令到啲事一啲好唔皮褸

女人真係容易襯啲喎
lady又得型格又得
但係男人相對要求真係高啲
唔係講夠唔夠man同剛陽味重
皮褸對身型好講究 一定要fit身先好睇
闊少少窄少少都會好明顯
香港男人膊頭唔夠橫已經係死罪
polo shirt都係一樣
你搵個瘦猛猛同打rugby著睇吓邊個好睇啲？

咁一般香港人冬天夏天穿咩？

利，長年唔喺香港，係近年返嚟發夢，離開之前之前已經覺得香港根本買唔到衫，為咗配合支那人啲款7到仆街

Negan

呢件太薄 會好老積
唔知點解香港大部分賣既都薄到好呀伯
去古著舖會有厚啲型好多

身型大隻啲先著得好睇

牛仔褸，羽絨，風䄛，衞衣嗰啲

呢個我都有發現到，香港果啲唔知點解無咗夾層，我可以話好難著得好睇。除此之外，香港仲特別貴，係外國買會平啲之餘，個質素你真係會睇個分別。

師兄住外國？

我覺得好多鬼仔小朋友著皮褸都好好睇, 即使好瘦

Hedi Slimane當年玩SLIM CUT, 得登搵啲排骨MODEL

係，所以我先話你果件樓我見鬼佬啊伯先著。

暋外我發現係外國買衫又平又靚。

你講野好守舊,好老土,
完全冇FASHION人果種眼界

都係

香港好潮濕，由其是近海嗰啲
好難保養

師兄住外國邊度？法國？英國？

你呢個比喻。。。。
小朋友唔可以同大人比喎
大部分衫變咗mini版都係cute㗎啦
好難唔好睇㗎喎 除非唔啱feel同唔啱身
唔通你會攞小朋友同大男人著西裝黎比較？
定係話個五歲細路著bikini無胸所以唔好睇？

slim cut嗰個好睇呀
我都有咁瘦嘅gay friend著呢種style
不過香港又有幾多呢
唔好講毒唔毒撚識唔識著衫
淨係講駝背 周街都係
著乜都唔好睇

北歐

唔夠靚仔著條啫咩

隨便你啦 你最潮

外國兩千蚊左右都有唔錯質數
香港係減完價先會兩千
去古著店啦靚好多㗎
或者日本買會啱香港人身型啲
外國有時會太長身

熱

邊個話無人着？八九十年代大把人着

著開，一件可以著廿年

仲有皮 boots，皮裙，皮手套

鬼佬成日著

我有抹油打蠟

Btw 唔係真皮就算，好撚臭，著住件膠衫出街啲肉會臭過腐屍

見啲妹成日著

皮褸唔一定得粗獷款
我啲皮褸全部扣 button，仲有 ruffle 領，有修腰

好熱

瞓街嘅都見過

買返clasaic款會好啲

真係好熱，以後個年代天氣凍啲

大陸西先著

香港著唔熱咩
外國秋冬著好正又防風

好撚臭

皮褲愛好者，但係香港一年大概只著到一日
因為香港太撚熱。

我有，但香港最凍果期先會著

點著呀？
除非裡面成身痴滿退熱貼

熱能死

大量成功例子

香港地嘅夏天都著皮褸， 睇嚟佢係傻㗎喎， 再型再靚仔都不了

點解芬蘭人唔著背心短褲

明明冬天周街都著皮褸

皮褸唔貴,睇皮膚科貴

我有個舅父carry 到
利申 似郭富城 既高版

易發毛

以前有一期好多mk仔著
基本上一到秋冬天成街mk仔10個有8個都係皮褸牛仔褲加對dr. martens
搞到而加覺得皮褸有陣mk味
我都知鬼佬係著得好型
但係香港提起皮褸我只諗到mk仔同陳浩南

唔多人著先好 唔會好似ma-1 落1次街撞幾十次衫

利伸：有4件皮褸 羊皮麂皮小牛皮都有

熱到仆街

香港咁熱

左邊條女而家勁殘，右邊仲好young

有一期 香港都多人著

因為熱囉冚家剷

如果著tee+皮褸+唔拉鏈，其實香港20度都ok
冇大家想像中咁熱，因為睇你裡著咩

我份人好簡單
有哥哥就like

仲有話比較瘦，唔夠橫，難著------
你都可以理解件皮褸唔岩身太大件，尤其西方出

但搵日本牌子出皮褸，容易搵岩身，冇鬼佬brand咁大件，唔駛大隻都carry到

買左一件揸電單車着，但香港有幾可凍呀

早十幾年前一街都係
同埋皮褸一啲都唔保暖囉

以前香港冬天夠凍，去到4月都仲可以得返十六七度

屋企人做皮褸 成家冇人鍾意，得我著

冬天著撚住搭mtr 出mk
出撚曬水

真 見啲zara hnm勁臭 勁多人買，點著上身

影來睇下自家出品款

Celine d 皮褸好靚 ，男裝， 瘦仔可著Ysl

皮褸，
春天發霉、夏天好熱、秋天少少熱、冬天又凍
請問佢既作用除左造型同擋風仲有咩？
擋風香港人鐘意著風褸多啲

我以前冬天十幾着，裏面得一件夏天T-shirt，行一幾字去黨鐵站都成身汗，成廿度你點着

冬天大部份時間可能係著短袖衫喎

你二十度都著

好鬼重

幾好wor

你廿零到著
出街應該好受人著注目

多謝 女仔係幾易襯

90年代嘢

屋企有件A2皮褸但係買咗發覺襯唔起 所以都係算 要cutting啱啱好先好睇
同埋真係好熱

梗係覺得要要fit 身
成個feel 先出晒黎

個人要夠Man先得，仲要無肚腩

唔興皮褸，完。

尼根

屌 你當人人岩著 都要睇身材比例架啦
身高 膊頭好影響觀感

又熱又焗又易發霉
bauhaus outlet嗰啲等發臭啦
都無撚人買

係, 個陣香港好似人着牛仔褸同皮褸

我都有幾件，冬天好多人着呀

去日本古著店執一件啦

驚有鬼古就開吓光先
灑啲聖水

完全唔覺係因為貴問題
你行出街 見到幾多手袋1皮至幾皮唔在講
男仔身上 大把潮牌名牌
而家d波鞋閒閒地都1千-4千 點會係錢問題

香港呢啲濕鳩天氣根本孕育唔到fashion

牛仔褸易carry啲啵

香港咁熱點著

好多人正正常常
但係著完皮褸就成個毒撚咁

西裝褸都無人著

樓豬用唔用腦
歐洲同美國除左夏天個幾日全年都係十幾度以下
當然可以日日著皮褸
香港郁啲就28-33度
著完真係中暑

咁撚熱點着呀

所謂既冬天都著唔到啦，熱到仆街

好柒喎
起碼都咁

拎著ysl最神既人黎比較

香港著waxed jacket都熱撚死
仲話著皮褸

夠橫夠高就好睇
175以上啦

香港連冬天都咁熱，著乜撚野皮褸

點會冇人著，冬天落一轉老蘭，十個有九個都著，年年都係咁

試過，冬天著都熱到仆街

由2017年開始香港已經冇凍過，上一次凍已經係2016凍對結冰對狗男女係都要上山果年

入面著薄衫會唔會好啲?
女仔著皮褸冬天覺得凍XD

已經短䄂白T
不過入夜之後就舒服好多

之前去歐洲旅行意大利7月嗰陣落雨得14度，
荷蘭9月中，日頭最熱都係20度

呢件幾錢左右

笑撚左

著得好古惑

香港個天氣著皮褸?

Dunt ask stupid question like this. These people have mercy for animals.

我去到英國就會成日著
嗰邊啲天氣夠涼
皮褸啱啱好唔太薄又保到暖又未去到焗+易襯

呢到啲冬天成十八度
衣櫃仲有兩三件係到 長身短身
香港一次都無攞過一次出嚟

香港天氣潮濕
好難打理皮褸

我覺得有種印象喺香港carry唔到係因為天氣問題
呢到濕焗之餘冬天都十七八度
有時想著都覺得有啲weather inappropriate

皮褸十二三度著最舒服

利申喺外國時成日著

又幾鬼靚，等阿叔都返整件。

好難遇到fit 身嘅。
鬼佬cutting唔係身太長就係手太長🤷🏻‍♂️

膊頭闊係咪carry唔到

肉酸成咁

幾多度呀ching

香港得陳永仁carry到

香港仲有冬天咩

屋企有件羊仔皮 3千蚊內度身造
輕 挺 透氣
年年冬天都會著wo

女仔著多啲

咁熱著閪啊？ 冬天都係著兩件咋

唔該借個位嚟

實用 post ,樓主可唔可以置頂？唔該曬

真係想保護自己同埋身邊嘅人？即刻入嚟睇吓!

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全

香港咁撚熱

冬天都唔凍 仲著咩皮褸

巴打去開邊間買 同你一樣好vintage 皮褸
成熟得黎帶點吸引力

比支那人著到有陣支那味
好柒 唔想比人當支那妹

其實去到40歲左右着先好睇
太年輕根本唔襯

好柒喎 大佬

好重 唔重唔夠暖

因為熱 一年都著唔到幾多次

連絲襪都少女人著
唔係因為工作需要都唔著
皮褸？

天氣潮濕、好易發霉

咁你咪走過去問吓佢係咪臭囉

熱到仆街囉

柒你老母

皮褸都要睇點襯
見過著皮褸下身襯黑牛著黑色ultra boost
咁其實都係將面果件ma1換成皮褸姐
咁換咩都得架，換件漁夫褸，西裝褸都得

皮褸都標奇立異

u記出過啦
平到199

最大問題係唔岩SIZE
岩size 入膊袖長岩就好睇架啦

身型削就還好 就算瘦撚你襯得rock d亦無不可
但係就冇必要投資咁多喺呢啲難打理又少着既item到姐

香港冬天都唔凍，咁熱點着？

因為MK 仔買親都係膠皮褸

邊度有得買

二十出頭果時買左好多superdry

加埋幾萬蚊啲皮褸

成日著

不過而家轉左style
掉撚晒了兩個月前
大左唔中意 以前都係成日落場飲野先會晚晚著

好快甩晒

雖然個pose好柒但都著得幾好睇

林生

我係因為自己嘅音樂風格所以著皮樓

MK

闊先好睇 買貼身托起件褸就好睇

熱

係咪有其他顏色嘅款

日本都幾多人著

後生會捨得使千幾二千買件T恤。仲要oversized

樓豬好有自信 祝你好運
Btw你著乜都係你自由
加油

你叫連登毒撚點Carry到
你估個個都係湯告魯斯，碧咸咩

香港大把女著喎
特別係行abc風果啲
冬天再討論啦

男朋友攞咗二千幾蚊買咗件皮褸
我仲笑鳩佢幾可會着

到冬天 著完之後暖撚到仆街
仲要都幾型添
想即刻將佢就地正法

你男朋友本身個人都易暖

屌啦我男朋友好靚仔好大隻㗎

冬天梗係著羽絨啦仲著皮褸

登台咩著皮褸

其實著皮褸都唔夠著件N-1 保暖.........

熱
夏天收藏打理又煩

著完熱撚死

唔明點解你提問題就兩百幾個負評
#2答好多人carry唔到就兩百幾個正評

我記以前細過係凍過而家

鬼佬鬼妹著好睇好多
之前試過借人地嗰件黎試
成個呀毛咁
認命了

樓主上天文台睇下香港溫度就明

係咪太瘦？我覺得有返咁上下高度同膊頭會好啲

啲人話男人一定要有件皮褸喺屋企

sales 9up一句就呃到傻仔買

你要著得好睇 好多時仲要入面有啲layering 你香港十二月都可以廿幾三十度點著 我tshirt 短褲都五分鐘成身汗

your face..

咁都咁撚多正評 毒撚思想
家下d潮童 潮牌幾千蚊對鞋 件t
你話後生玩唔起 價錢問題？

我係絲都有件，其實幾好襯
要型就著褲 女仔d就襯裙
個陣住德國每個女仔都人手一件

後生仔著
你幻想吓金鐘班連登仔著皮褸嗰個樣就明
到年紀大啲 其實著西裝都已經好型但香港啲天氣著西裝都夠熱 著皮褸更加不了

係
我覺得著皮褸嘅人可以肥但絕對唔可以瘦
瘦真係 完全撐唔起

香港冬天咁熱除左白色背心之外
我諗唔到可以著嘜

咁撚熱點著

大家咁話，我少少肉都著唔到碎花果種裙

真，幾靚都冇用
宜家冬天熱到同夏天冇分別，點著

就係呢集搞到我棄咗我最愛嘅Glenn

我記得小學就有著 阿爸買
每年冬天都會著 無話興唔興

有賣皮褸嘅古著店絲打有冇推介

明顯太大

好撚熱

香港少男人carry到
身形/外貌 唔夠man 好難著得好睇

有無上身圖可以睇下

想著 肥人好難著得好睇

因為好撚熱呀

依家買定起秋冬著就得
依家熱到有得簡 長褲都唔想著
仲要著件皮褸
其實是是正正著對boot(我著Chelseaboot)+條修身d牛仔褲(prefer slim cut多過skinny)加件白tee(修身加長身 去到屎忽中間位同埋岩膊位）加皮褸出街 大風個時都算保暖
唔好有個心態就係買咁貴既野就要成日著先抵

買返黎 都係揸電單車遊車河個時會著

因子丹導火線著得幾型

咩價位？

3x幾度呀大佬
著你老母咩

T shirt 牛仔褸 牛仔褲 搞掂
凍啲嘅就 hoodie 牛仔褲 牛仔褸

虧佬

以前觀塘有間baleno outlet幾十蚊件皮褸唔知用咩造

身材比例好著乜都好睇

見過幾次都係著皮褸，但好臭

有型乜著乜 唔型就...

香港濕氣重唔適合著皮褸

熱呀

鬼佬就型 港豬著返zipup算

通常著得出街都要1萬左右

唔好咁撚毒啦
買件衫睇到天咁大

平有平著啫，例如Allsaints嗰啲都唔失禮

因為好熱又難打理（？

熱既時間又長 潮濕到閪咁 你都戇鳩

巴打都幾仆街

非白人大隻着=柒

好難carry
天氣熱
臭，出街易索異味

話熱唔著嗰啲一係肥仔
一係自己唔著就揾籍口鳩up
香港冬天唔會十幾度？
薄羽絨都超多人著啦

係潮流問題姐
幾年前都仲好多人著

香港咁撚熱著n-1

我有著 但太型 唔慣

我冬天日日著

利申：絲

唔講凍熱，唔著保養都煩
香港太濕

最尾個句真

假皮

仲有好多傻閪冬天着羽絨㗎
屌你老母香港冬天都唔撚凍嘅

又熱又重on99

記得小學嗰陣十一月己經凍到全套冬季校服

但前幾年even十二月 大家仲著緊短袖T恤出街

千幾兩千蚊全年可能得幾日著到

好耐之前係外國vintage舖買左呢件掹車邊皮褸
最後香港太熱每年著得一次

背面係咁

因為香港好熱

買隻錶都六七萬蚊
夠你買十幾件皮褸

Barbour計唔計

Hedi個種slim比較似亞洲人啲瘦掹掹 啱晒亞洲人

我又唔係揸二碌 使鬼皮褸懶型咩
攞daddy部porche出嚟dum兩腳型過你啦

著上身太重

熱撚到閪咁，著條撚咩

皮褸只服leon

仲有啲可能著左啲cheap 鬼仿皮
梗係侷架

此post已完

d鬼仔係咁型左先
唔睇天氣

得件皮裇衫

果日佢喺conference room同我阿頭傾嘢
冇近距離接觸

香港天氣熱撚到咁 著皮嬲同自殺係一樣

仿皮個啲唔得架

香港wor一年365日有邊日唔濕

啱 純粹覺得係皮嘅bomber
而唔係皮䄛

咁撚熱 冬天一件恤衫 一條長褲
已經流哂汗 著條撚咩

阿叔款

香港人好多都仲係戴頂草帽都話誇張
你喺連登問UNIQLO邊件T好著或者會多啲人附和

係咁話熱 其實你有心想着買件留喺度出國著咪得

老土囉

咁熱

冬天劑著件皮褸 果種感覺勁爽

咁l熱

佢造型係呢啡啲

上年12月我仲著緊T-shirt

我件真皮都好撚熱14度樓下先有機會著

搵我咩事

以前著過下但俾人話過老土又娘
之後都唔敢著呢啲仿皮褸

香港潮濕打理煩

有無得Taylor made

retail咋

著完中暑

軍佬，當年香港志願軍人

你地點樣楝皮褸？

除左cutting fit身外，仲會睇點咩

因為仿皮同真皮差好遠
除非你買到過千既仿皮
但係細心睇佢柔軟程度都係有好大分別

我作為一個好普通嘅人，最緊要classic款 同埋就係cutting 你啱

巴打發冷？

除左褸都會一樣咁型

咁撚熱點着

香港太熱

正想講
我想買件皮樓想左四五年有多
年年冬天都係因為好熱而無去買
依家都唔撚諗
除非離開香港

其實我覺得ma1好多牌子都改咗個cutting，會令亞洲人容易carry啲，如果真正嗰種ma1先係好大件

可能人地有車點到點，根本長期係冷氣下

其實唔覺得佢著得型

想著，但個樣carry唔起

大家研究下姐

皮褲入面仲有冇塊布係到等啲肉唔好痴住條褲？對腳出汗會唔會好似Ross咁除左就着唔返

我冬天著一件t一件褸行一陣都熱到仆街
你同我講著皮褸未必熱到仆街？
我幾年前已經諗住買既 但講真真係冬天愈黎愈熱